重新開POST(有波有片)Momoland Nancy 俾大家見證佢事業起飛!

注意!此片段內有大量狗公大聲尖叫! 使用時請注意聲浪...或者自己叫埋一份!

仲有集中注意白色...唔好理會黑色!

佢係好撚正但係你知唔知咩叫波

真係好正，平時睇女團唔會理啲外國line都忍唔住啦

間公司D短褲同短裙成日亂鳩咁黎

同一套衫但唔同場地...應該係趕兩場...你睇NANCY BB跳到無晒神,都知有幾累!

褲晒正好多

呢首歌要唱到幾時

EXID 都仲係用up&down出show...咁睇吓佢地跟住果幾首歌紅唔紅囉!

唱多幾年差唔多

正呀